見南韓咁爆東京奧運都係取消多！

日本妹請唔洗等我了！